聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!

Ted Cruz係 美國重量級政治人物，現任德州聯邦參議員、科學與太空委員會主席，曾於2016年參選美國總統，大選時則力挺川普當選；克魯茲可謂共和黨總統級領袖。

Josh David Hawley 是一名美國律師及共和黨籍政治家。他自2019年1月3日起擔任密蘇里州聯邦參議員一職。 在此之前，他曾在2017至2019年擔任密蘇里州總檢察長一職。2018年11月，霍利以38歲之齡擊敗時任美國參議員克蕾兒·麥卡斯基，並在2019年1月就職後成為美國聯邦參議院最年輕的成員。

推

一定要出！

全民晒冷

曬佢冷

五毛黎，block 得

go u son of a bitch

不反對都有埋，無籍口喇掛

最好比佢地見到封交通

聽晚一定好撚多人

出啦 有不反對呀

Go go go

O say can you see, by the dawn's early light,

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there;

O say does that STAR-SPANGLED BANNER yet wave

O'er THE LAND OF THE FREE and THE HOME OF THE BRAVE?

明晚有不反對書應該會多人

啱呀，班平時無不反唔出個班一定要出

全民集氣

乘你貴言，數學個個乘

推上熱門令更多人知個重要性，佢地唔係普通議員咁簡單，係Trump Trump 既哨兵黎，觀察應否推法案

上熱門呀

推呀

push

令全民知聽日有幾重要

Push

pushhhh

讓美國旗海
與小熊維尼面具 展示香港人意志

推爆佢

聽日一定要出

係一定要出

有不反對都小 食得屎 輸自己
其實香港嘅和理非只係佔少數

係 要有心理準備班狗會用盡所有方法搞事 手足唔該一日個集會未完都忍手唔好拆鐵住

所有旗手出動

佢哋有話會到？

美帝來了我引路

一定要去呀

到時見

放心 聽日去撚緊

推到上熱門 一定要去

佢地聽晚仲會唔會係度呀
仲趕得切返去開會咩
定佢兩個唔洗開

聽晚見

如果聽晚人少，時代革命可以直接宣布失敗

pish

上去

戴口罩D狗已經會咬
我就戴硬既

推啊屌

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

如果美國有成二十萬以上既人舉香港國旗，去到美國既香港議員又點會唔感動同關注

但前提係要多人

全民集氣
聽日一定要出嚟啊！

要人

推呀！

一定到
港共最想聽晚少人, 但美軍都黎埋同你講一定逼爆

聽日一定要出，g phone咁講，佢係咪有機會黎？
聽日有不反架，係未完之前d狗應該唔會亂黎

幾個月用血汗打返黎既成果，差最後一步炸

聽日收工齊齊唱Star-spangled banner！！

要有共識 一係就全部戴 唔好有人無戴到時又賴有人帶搞到佢地

麻煩宣傳呢個

thx

聽日大家係咪一齊戴口罩架？

推啦，，，迫爆佢

標題黨

冇大台既世界係唔會有共識
唯有到時睇環境

展現香港人決心

Hongkongers Assemble!

推牙dllm

無錯

和理非個個等緊呢個法案

如果可以大家print埋美國旗啊！

聽日見啊屌你老母抖夠未

行動po要大力推

無錯，最後一刻更加要出

推 哂佢冷

啱呀

劇本1
8點有人搞鐵
Popo通知提早結束
Popo由地鐵衝上黎拉人

劇本2
冇人搞鐵
Popo係地鐵隨便拉人
引人落鐵
Popo閃走
搞鐵
Popo出現拉人

結論
主唔主動搞鐵 popo都會搞事

殺到埋身無得抖，全世界一定要出

推 推撚走D分化post

有不反對

所以正如我上面所講，老喺都要出

聽晚一定出！！

宣傳丫

實出呀！要做得好好睇睇！

聽晚我成家5個都出啵

平時無不反就唔出個班一定要出

推 pish!!!!!!!!!!

推啊，求填

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

保護自己點都戴

推走分化post

冇Ted Cruz

聽晚要返工.....

已經射咗波全家拉大隊出喇
你唔係唔出阿麻

一定去!

要出呀各位

聽日一定要夠人

手足好波

10.14 七點遮打 10.18和你拖

啱呀，聽日好l重要

聽日大家一齊集氣

有d人仲未知有不反
快d share出去

抖夠了
聽日不見不散

睇下你班狗一世擁抱大灣區

無再次次連登圍爐宣傳，想多人就街頭,fb,ig文宣

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

一定要人多！

標題可唔可以好d

Pysh

推出去

tui

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

塞爆港島

又話美軍來了我帶路
都唔見有人推嘅

聽晚有不反對
和理非係時候出來塞爆佢

文筆唔好，可以點改

有不反呀，快啲出黎

推呀 迫爆呀

推
聽晚一家要夠人

有無計叫名人fb share

竟然有不反對通知書，大家要保護議員，唔好俾狗派鬼搞事

全家到

出嚟呀 香港人

大大力推！

我希望聽晚見到大家

去

聽日見

出！

除左連燈 其他地方都要share

香討，BK要人

依家炒硬，有人割頸

一定要出一定要出一定要出

必出

否則對唔住死去嘅人

oush

少你老尾
我驚聽晚又迫唔到入去

聽日一定要去！！

集氣
721 831 101

出啊！！！

收工即過黎，飯都唔食

FF劇本
專登批不反
集會開始冇耐衝入去話要拉戴口罩既集會人士

有冇美帝旗隊？

依加又打緊輿論戰，所以需要一場大型示威遮掩佢
同埋被自殺，打爆眼更加嚴重，割頸又未死得，唔駛擔心

一定過硬
過唔到就去美領示威 要求佢哋尊重香港人
唔過等如反對民主

心態正確

pushhhhh 仲要有不反

嚟啦

咁難得有不反 塞爆中環

推上熱門

到時買定飯比你

難得有議員黎到，聽日一定要人多

利申：買左美國旗

一定去

推！！！！

推推推，爬都要爬出去

出啊！放工L無藉口唔出啊！

on9 你唔拆狗唔識拆?

Ted Cruz 12/10到埗 留一日
不過出席都重要

推，好耐未有大型遊行

咁貼心

聽日真係冇藉口 有哂不反對通知書

好多人都唔知！希望大家唔好淨係係連登推！要盡力用各種方法係出面推！

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

希望聽日迫爆比唔到你

如果眾志可以聯絡到任何一位議員都夠做

一定要去

起碼叫左手足唔好拆先咁聽日拆嗰啲就知咩人啦 on99咁

sir this way

淨係連登推冇好,fb,ig,tg同拉自己身邊朋友一齊出
要當民陣集會看待

最好apple俾多日頭版黎

不反對通知書好久不見

唔緊要，最緊要爆晒

唔好叫眾志叫人啦

大家要到呀

聽日迫爆港島

出啦

重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

聽日一定要出

好想黎次大型示威，Hongkongers assemble

哂冷

可唔可以唔好再回分化post, 全力推行動post!

出硬

同我去

，

無錯，suck channel 啲行動post 推極都推唔到

到時一齊迫爆港島

P牌鬼 比理由?

聽晚見呀手足
和理非回合 唔係唔出下化

快d sd比fd。大大力宣傳

幫手推比身邊啲fd, Facebook, ig

將軍澳 突發

李建希

推推推

推
聽日一定到

聽日如果有街坊派傳單更好

push 上hot door

乜撚野標題,成撚日用埋d負面字

幫手推行動post

Push ~

晒馬呀喂

Tui

sor9, 個標題係假設性問題，*如果聽日少人

10.14遮打見

USA

聽晚 記住一個字：Assemble!

好想再一齊迫爆，企3,4個鐘

一定出

樓主中文攞F

如果聽晚少人

push
sir this way!!!!

星期六日休息完 又有美議員坐鎮都唔出就等去集中營。

推到有人見到。巴打聽晚我收工趕過黎，未有時間派

聽晚一人拉一個朋友去！

啱呀，再唔出新彊煲底見

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

老閪都出

有不反對啦, 改一改poster

聽日一定要黎

文宣有冇人貼過 有冇人fb 可以搞搞

夜校attendance就爆都擴課同你出

要拉曬所有識得既人去

新疆集中營見

仲有成晚同聽朝早宣傳

希望聽日一定要和理非到集會結束
集氣俾國際睇香港人無放棄過

感謝手足

加油啊大家
我知連登好多鬼 但都好多同路人
一人做多少少 頂撚住

無錯，關鍵時刻，記得提埋有不反

Hongkongers assemble

實出

到底聽日著得formal少少係咪好啲
但係又驚到時著裙有狗嚟跑唔到…

無錯，唔好比鬼繼續分化我地

推，聽晚見

一定要出 三百萬人

推！

上twitter將真相講比佢地知呀
你地班友仔係屋企既立即同我做野
一分一秒都好緊急

10.14遮打見
有不反對通知書
請連登外廣傳

人一世，物一世
呢次出黎可能睇到美國議員喎
唔係香港班建制垃圾喎
第時仲可以曬命話見過美國議員

時間得返今晚同聽朝，要舖天蓋地宣傳

依張poster提左
幫手airdrop啊
吹大雞！

大家出黎啦

推
明天見

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1014 遮打花園見

係喎

幫手AirDrop

聽晚出黎呀

可以傾下計

全世界推

一定要出

有不反對而且重要關係到人權法想少人都難
不過要小心黨鐵到時又玩野

老左可以好似吹水阿伯咁吹握過手仔

重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

佢玩野，就行過去

大家 一人做多少少
Send 張poster去whatsapp group
聽朝返工幫手AirDrop
拜托大家
唔該你地
做我地做到嘅 盡做

上上上

大學落堂就過黎

無錯，好想見返6月不斷有行動post

頂盡幾萬 冇乜宣傳 得連登知咁

聽晚一定要出黎
聽晚係特別日子

push 對外文宣唔可以少
大家唔好淨係留係連登呀！！！！！

行紅隧都行過去呀

順便派埋傳單call馬，好多唔係跟車太貼既，唔知有不反

咁你仲唔幫手？
Send下文宣

有不反 竟然

邊度睇有不反 想share俾人

有啊 有料比你send去whatsapp group啦
just do it[img]

無錯，有太多人唔知有不反，要派埋傳單宣傳

已有不反
樓主張圖未update
不過好感謝樓主開post召集人

我會戴

聽晚唔會少人囉頂你
如果少人嘅話炒都抵死
和你飛出場

大家聽晚7 點中環見

Sor 再比多次你

文宣

我share咗fb ig whatsapp
你都一齊

開post 話咁易，係要多謝你幫我推行動post, 變返6月高質連登

如果佢第時做咗總統
你就可以吹以前同美國總統傾過計

我間ust做文宣難度好高，揾幾個fd去已經盡力

屌唔係呢張
upload錯

係已獲不反㗎喇
可以去各大報章睇

推啊！聽晚要人

好 👌 我都些呀吓

乘你貴言

我會帶，睇大隊

一定到

#yup send 埋比銀老group 添

手足

ok thanks

wow

賜酒

聽晚佢地飛左未？

推吖

唔好放棄呀巴打，6月之前我都係港豬黎，需要比人點醒

老實講，我之前都好少咁做
但依家都唔理柒定咩，都要share俾佢地
我地一句已經好有用

推行動

要人！

推啦大佬，行動po

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

如果佢地出現當然安全，否則蒙面法都可以拉哂。

巴打加油

聽晚一定去啦

吹雞

TUI

迫爆港島

推啊 聽晚見

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

借位分享下

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

時間無多，一齊文宣

總之去左先
有不反 以後仲有幾多次有不反嘅集會？
口罩戴唔戴 就去到再睇下戴唔戴囉 帶定先
利申日日戴口罩

聽晚小人嘅原因大機會班狗阻你過海
所以唔好帶gear 議員都講過支持和平

係就 和理非做個好樣俾人睇

大家叫哂朋友出

聽日四點幾好入定去中環，一陣又封鐵，封路唔俾人去。聽日見

無錯，無不反唔出個班，今次係黃金機會

反而大家係要小心會唔會有鬼破壞和平集會

聽日全世界都要出!!!!!!!!

行紅隧

有議員出席 呢次太重要
做show冇所謂
你要我除口罩食TG都得

推呀屌 一定要出

迫撚爆佢得唔得

去窒埋Starbucks

Push again 1/10

上fb 大share 特share, 要多d人睇到，時間無多

Push 2/10

和理非，出動！

和理升級勇武

聽日同我塞爆個中環

岀啊！

一齊迫

有不反都唔出？咁幾時出？

聽晚見呀，今次無借口推啦？

迫爆成個港島，好耐無迫過

好想睇下點爆法

已有不反

有名啦, 我驚佢會比人打死, 快d煲大佢

要逼過行年宵

推阿

商場無開，攬炒埋經濟

po ig！airdrop！

Push 3/10

一定要做極多文宣

Push 4/10

推 聽日見

推呀！！
聽日見呀

Push 5/10

可以寫埋有不反

Push 6/10

Push 7/10

推呀
聽日七點！遮打見你！！！

Push 8/10

啱呀，應該好多平時無不反唔去個班唔知有不反

文宣gp有啊 我再upload

Push 9/10

Push 10/10

數碼暴龍個張邊度搵
好正

再推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

快啲係fb ig wts share俾人 俾gp

全世界share 出去

推爆佢呀！！！！

推撚爆佢！

tg文宣gp嫁

係喎 仲可以airdrop
聽朝搭車齊齊airdrop

仲可以po上ig 再tag人 等人哋再po 不斷loop

推爆佢呀

推啊 唔頂都頂咗咁耐 要頂埋落去！

要返工做唔到派傳單既，記得印定文宣，黐雙面膠紙一到行一到貼

聽日逼爆個遮打！

ig wts shared
仲有twitter reddit

dllm成班失敗撚

全民文宣，用雙面膠紙一到行一到周街黐

香港人，撐住

行動

學蕭生燈

如果有其他改動畫嘅麻煩share 我冇入group
btw
點解係小光爆眼

黨鐵唔知會唔會特登玩野又早收車

去啊！

暫時未見到有其他啊

留定個位，到時見

上

屋企冇printer 次次都要拎出去印文宣

極有可能，玩大啲，行紅隧

airdrop大法係時候啟動！

全程英語表達？

出

仲有廿一個鐘

但出去印平啲，printer 墨水好貴

咩方法都要用
聽晚一定要逼爆！

無錯，希望依個post 係熱門留到聽晚

Pushhhhhhh

推推

其實邊d地方印野安全d
有時都想拎d文宣出去周街派

重要post 要推

推推推推推推

推，聽日迫爆港島

推行動post

上熱門

係咪照戴口罩去？

可以睇下黃店地圖

帶定，唔好上住，去到再決定

我會係學校print一係就搵黃店

唔好剩係推連登，
Fb、tg、連儂全部都要。

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

仲有airdrop大法
ig/fb洗版 不斷po不斷tag人

我會帶

趴都會趴出去

最好全民文宣，用雙面膠紙黐文宣一到行街/返工，一到貼

好重要

三百萬人。

大學生 大把print notes quota 自己搞掂佢
家長一族 請善用公司資源

至於中學生 唔撚使你哋洗錢呀屌！！！
講咗好多次你哋啲錢係留比自己開飯
唔好要我哋擔心好唔好

好想迫爆，好想企到累

唔該和勇聽日一齊上場

推有用Po

Ok
我驚到時帶咗過去成班狗又沖入嚟搞事

聽日一定要出

和勇不分，唔好再做休息撚

POPO搞事
美國人識做

Fb都要宣傳㗎，喺連登推無用

攞

推
聽晚見

啱，休息嘅都休息夠喇，係時候做嘢喇大家

Pish

之前有個post講過邊間安全
我搵唔返個post
我淨係記得左屋企附近有間安全咋

推呀 聽晚集會一定要多人

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

拉撚埋同事出

貼埋黨鐵、巴士入面。
最緊要俾埋銀髮和理非知，
佢哋收料未必有咁快。

Be water 啦，有事/在場共識就上，無事就咁囉

咁就比議員睇下班狗有幾癲

休息撚冇藉口唔出動啦掛

最好全民文宣，用雙面膠紙一到行街/返工，一到貼

我剩係記得有人話係大學印咋
定係我去文宣tg問下d人快d

係啊 唔好淨係推連登
要share俾啲朋友 屋企gp

唔好散播散水論同失敗主義
下星期要通過香港人權與民主法案，又有小粉紅喺nba事件助攻，根本可以食住個勢
得閒就叫啲手足開twitter, 打國際戰綫
唔識英文template就互相幫忙
要文宣就去tg文宣谷攞
呢個時侯請大力鼓勵手足，唔該

和勇一家，一齊出

人人拿支美國旗、文宣遮半面。
佢夠膽衝，個畫面我哋贏晒。

聽晚一定要出

集會完左之後點 班狗係咪又開始大圍捕

講真，真係一定要出

請大家都要出

如果聽日唔夠多人，我喺美國國會都會有保留
點解要咁落力幫你？如果連你哋自己都唔大聲反抗嘅話

我爬都爬出黎

See u all tmr

生死關頭，唔準休息，唔準啊

聽日咁重要都叫人今日十八區比人捉，咩料

p

好提議，但記得事後唔好掟落垃圾筒

我出呀

議員望住，佢夠膽咩

推爆佢呀！！！

push!!!!!

推啊

出啊！

好

全家總動員

要食一齊食

早少少去

曬冷

don't be late la. See you all. Tomorrow do we need to have dress code? Like smart causal?

帶埋屋企人出嚟

一定出！！！

點都岀呀

感動

香港人反抗！

啱呀，成日推唔到行動post

Push!!

連登係咪要開個標題名稱訓練班?

有冇人知聽日會唔會有物資組？我有啲物資想捐唔知比邊個？如果有物資組， 我聽日可以拎去

點解

個標題真係咁廢咩

我唔怕左佢地亂捉人而唔出
同埋今次有不反 大條道理去啦

推，聽晚一定要人多

2百萬人坐爆佢

全世界出去宣傳下，得連登知有鬼用！Facebook,WhatsApps!!!!!!!!!!!!

聽日射波都照出

我地聽日帶美國國旗.

PUSH

幫你推

出嚟

出嚟呀大家

一人印一張都好

禾斯烏此搜

普通話不了

休息完嫁嗱 岀嚟啦！

聽晚一定要出！

I'm (America) flag protector

全世界吹雞

要絕對和理非
要絕對和理非
要絕對和理非
要絕對和理非
要絕對和理非

用學校print quota 瘋狂咁print
再瘋狂咁痴滿學校

全世界聽晚出

推爆佢！真正 sir this way!!!

最唔和理非果個係popo

好似何君堯咁

推呀！！！

最失控係班癲狗

聽日 一定要黎！！！

無錯，係驚有鬼搞事

如果班狗失控 要保護議員呀屌

盡用學校資源
中學生唔好用自己錢！要print叫我哋print

光復香港 時代革命
推

記住彩print,不要黑白，用完好好帶回家

推，出左不反對通知書

最好差佬玩嘢，等美國佬知道我哋和平集會受到限制所以先聚唔到人轉玩遍地開花

一齊出！！！唔好推啲sm照post啦！做正經嘢先！

麻包袋

推！一定要出！

召喚所有和理非出場！

無得唔出，無得休息

聽日一定要出黎

休息夠嗱！

假動作推

聽日七點中環見
和勇一家一齊出多你一個好撚多

幫手洗版呀連登仔
咪再喺關鍵時間互屌襯美國議員訪港要集氣畀佢地見證，盡快過香港人權法

扮下保護就得，最好議員俾差佬吽幾棍....

畀人望下班狗有幾失控

瞓之前都keep住洗

Pushhhhhh

推
唔得閒都叫朋友出黎啊

大家放工一定要去

推呀！！！
最後一根救命草！

時間唔多，聽日全民文宣，用雙面膠紙一到行街/返工，一到貼

休息夠未？休息完未？

放學岀嚟

唔好再抖啦
有不反對通知書
岩哂和理非

有冇人有邀請兩位議員過嚟

仲有airdrop大法

推爆

要出呀
共和兩大人物都特登黎香港視察
作為香港人唔係唔撚出呀

推 一定要出

一定要去！

推,香港人,多你一個好多

放工放學去都得嫁

一齊去啦

推呢個！要人啊！

死都死過去

推 行動po

有不反架，出啦

Liberate Hong Kong!

行紅隧我都行過去

和理非

must go

聽晚一定出嚟

1014七點遮打見！

記得拎埋支美國國旗去

tui!!!

死都要出啊大家！！！求下你地！！！

全民文宣

我恨我係p牌推唔到post
聽日好緊要啊和理非今次真係吹大雞啦出嚟啊

旗海同英文版5 demands！
唔該大家讀讀佢！

所以一定出

和理非ready好未

美軍來了我帶路
去解放軍軍營

有不反對呀

聽晚見呀！

一定出！聽日見

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

大家一定要出

推爆佢！

Push 要人

冇文宣圖話有不反對已拎 點文宣出去

聽晚見！

不推不是人

推！！要人啊！！！

截

再推

YES 去推相關既POST PLZ

晒佢冷

集合和理非

Gogogo

never forget
never surrender

零成本活動啊
出啦！

推推推推

過唔到唔好怪人

我點都會出

連不反對都出埋

你唔係唔出黎啊

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

No see no leave. Dress code I dont hv any idea I guess I will stick to black tee and i will bring a mask in case everyone wears it.

推，聽日見

唔通自己一個吸晒咩梗係一人分啲

收工去啱啱好

聽日邊個唔黎邊個就係鬼！！

see you

聽晚一定出

求下你地真係要出，黎緊個24小時都要主力推呢類POST, 推爆左就開過個再推!

和勇都要出！要人數！！！

推上去
一定要出席

再推
同我出嚟呀連登仔

一定多人，你放心。日日夜夜都有手足犧牲。烏蠅要付出代價

有不反對都唔出真係枉為人

聽晚有邊個約你都不及香港嘅未來約你7點遮打呀

推，聼日少人侵侵點幫香港？

出佢老母

中美傾緊DEAL, 點都唔敢射個議員，射左會有黑天鵝!
聽日有最強之盾同埋不反對通知書，天時地利人和有齊都唔出，等去集中營!

我行都行過去啊！

相信和平集會嘅，繼續做
天琦鼓勵你地去做，希望你地去做
只要可以推翻呢個政權，任何方法都要去做

聽日見！！！

造勢但唔好裝修附近既黨鐵，大量和理非既集會真係唔好做主動進攻

推行動POST

聽日要齊人
推多次

死都要出！有不反對通知書，咁都唔出，點對得住年輕人！

全世界出嚟呀聽日

我去

推 冚世界一齊去唔該
叫埋啲親戚朋友一齊去

上熱門！！！
聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去

‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

推!

推
聽晚一定要出

Must go

有不反阿

唔好淨推連登
fb同ig都要人

怒推

Sir!
黑警果啲就咪叫sir 扁低晒

行動Post，推。

推！！！

Push!

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

聽晚見吖 各位手足

Sir this way

推丫

有咩方法快速入手國旗？自印？

721 831 101

出爆佢

一定出！

推，唔去對唔住前線手足

推
聽日要勁多人！

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

推呀！！！！

七點見

fb完全冇文宣咁滯

出拒老母

人手置頂

和勇一家
停止互屌
一定要出

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

[/member]我好怕
我想大家幫手唸下

我會出，但唔口罩、蒙面，只會係送頭俾人影大頭
戴又會俾狗咬

我有朋友叫我着遮到上鼻既風褸

大家會點？[member]

癡線又夢遊作文，我睇下醫生先

重現616 200萬香港人

一定要出,有外國議員聽日一定安全

200萬

Upppp

想問下大家聽日係咪邊個搞事邊個係鬼？ 因為我感覺一定會有鬼係到搞

Free Hong Kong, Pass the Act!!!!!!

無20萬就收得皮

推post
手動頂置

聽日要人

今日po咗啲上連儂牆 聽朝再黐

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

聽日要爆人

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

聽晚要人
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

出去驚俾人拉

繼續推

老閪都去

呢個一定要出呀

同埋會唔會唱美國國歌
好想唱

必出！推！推！推！

個個人都要分享出去

行動post置頂

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

香港人最後召集！聽日我要睇到全部人Assemble!

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

帶番上次支美國旗

冇藉口唔出

聽日收工即去

和理非主埸呀,唔好比臥底有機可成！

推爆佢!

我

出撚硬呀

See you there

推爆你

推唔郁都推多次

See you tomorrow

香港人一定要出

p牌人手推

唔出唔係人

揮舞星條旗
腳踏支那龍

Pushpushpush

咁都唔出 想點？

push 利申 會去

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

去呀Dllm

手殘負評左 聽晚見

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

光復香港

放工飯都唔食趕黎

全世界出動

推，多你一個係多好多！

推推推推推推推推

塞爆佢！

再推呀

議員山長水遠黎到 我地得小小人 人地番到美國點交代？

p

u

s

h

幫推

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

Ted Cruz唔係黎一日咋咩
今日都已經唔係香港

推呀 聽晚齊齊出

香港人！曬冷！

吹雞吹雞！
出來啊喂！

舉牌
Thank you Darly Morey

多謝國會、共和黨、民主黨
Thank you
SENATE OF THE UNITED STATES

Thank you
House Cosponsor

Thank you
Senate Cosponsor

推！！

一定要出來呀

推呢但

真心無藉口唔黎
推！！！

吹大雞

推呀 點都要出

推啊！！有美國參議員係現場睇住 多啲人去先有用！！
有外國勢力係度 啲狗唔會亂嚟咖！！推啊！！

挺

真係要推

香港人出黎！

今晚要大哂冷！

No way

推叛

推10次

推2

我擔心啲狗會亂拉帶口罩嘅人令到場面混亂

置頂

推3

推4

推5

如果Ted Cruz去到見到個場冷清清，咁就真係碌柒。
香港人，晒佢冷！！！

推6

推7

推
要多人到企爆港島

推到企爆中環！遮打要人！香港要人！！！

推8

推9

推10

pp

Wow

Give Me Liberty or Give Me Death!

至少過10萬人

目標200萬

休息夠啊！岀嚟啦

集氣

出黎喇!

點解推唔到行動post

出黎啊

屌哂你地唔撚出個班！！！

堆

點攰都要出

有不反，一定出！！！

今日班狗唔撚出tg 直接拉 做比美國議員睇 真係好撚on9

要置頂

Sure, let’s all wear black. See you all tmr

空氣推

我印唔到彩色美國旗啊😢😢😢printer is not functioning properly

聽晚會好撚多人

大力推

推反上去

我諗有人會印多啲去派再唔係手畫（不過盡量畫靚少少，一係就真點小朋友畫）
Nothing could stop us

推上去

<如果連法案都通過唔到 我地點面對死去、受傷、被捕、被侵犯嘅手足？>

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去!

2位重量級參議員黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，亦少左人舉美國旗🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。

聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!

****Oh, say can you see? By the dawn's early light****

❗FREE HK, PASS THE ACT❗
香港人權民主法案集氣大會 #1014USA

10月14日🇺🇸晚上7點🇺🇸遮打花園
必備 : 🇺🇸美國旗🇺🇸

到時希望大家到時保持優雅形象
給參議員及領事一個好印象

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
！！我地要見到旗海 全民美國旗護身！！
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

****Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?****

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

****背幾句歌詞，一齊唱完絕對有impact****

****已獲發不反對通知書****

集最大之氣

go

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

可以參考下呢個做法

都得

加油

我推撚爆你啦

聽晚7點中環遮打見

我直覺聽晚係超多人，張相一定好靚

一定要多！

臨訓一推

休息夠啦
聽日出一出黎
好嗎？

Push 一定要出

企到去金鐘都以

10月14，7點遮打見

一定要去啊！
四個幾月 勝利在望㗎啦！唔輸得㗎今次！
聽日七點遮打見！

七點！！！

七點！！！！

七點見啊！！！！

咪已經執定gear返工，聽晚換衫囉

must push

推行動po

Pish聽日見

上呀

全民出動

推 今晚見

同我收工出嚟！

Tomorrow - 4 millions !!!!!
So important !!
We don't know the future
But we know we can do the BEST !!

4 miillions!!!

一定要推！

推你十連
一

二

三

四

五

六

七

八

九

十
一陣再黎過

Push la

今晚見
一定爆多人

今晚見
推

聽日邊個衝，邊個就係鬼
和理非回合

19:00遮打見

721831

444t

帶乜gear呀

聽日有不反對通知書
班狗過黎我地係唔洗跑
而係大大聲小走佢地

回覆速度太快了請稍候再試

我聽日就出撚硬嘅

p牌空氣推

去啦大家

訓前一推

有不反唔係唔出呀

dklm同你推爆佢！！！！

聽日再推

有鬼老去

ok

即使有不反對 你戴口罩 佢可能都會做鳩你
但口罩一定要戴 因為我哋就係要話佢知條法例唔正當
集會中途先戴就可以
離場直接除

1014 流水式集會
望各位出嚟出一分力

推 聽晚見今次真係sir this way

Ted Cruz may run for the President in 2020, he is a competitor rather than alliance of Trump, besides, the Senator is not the subordinate of the President, he is responsible to his voters and "work" with the Republican Party, please read more United States News and Presidential campaign information

今晚見

一定要通過呀

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

推番上去
今晚見

Go ah

一起身 比d風向post 升哂上熱門

只推行動post

推 一定要去呀各位

推！今晚見

又不反仲唔出？？？p牌撚推唔到

狂推

重要post 幫推

Ted cruz 琴日走左啦喎

最後一次和理非想要嘅百萬大集會

出出出

好，聽日見

推
今晚見

出啊

預計2000人？ 比夠廿萬黎啦香港人

我

推你

去硬

推 要人

7pm 7pm

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

去支持呀！

晒冷

一定要集氣,大家唔好氣餒

今晚同我塞撚爆遮打花園

推行動post上熱門

放學 收工就嚟啦

721 811 831 101 香港人反抗

今晚100萬人！

無錯 鬥聲大

大家都要出！

推呀 出嚟呀

去！

今次真係sir this way

推
今晚唔出唔好再叫美帝幫手

推到7點

落雨都要出呀香港人

心

出啊和理非唔駛擔心有不反對啊

要人啊

今晚見la,返個工先

推呀 今晚7點

Sir this way!

今晚 七點見

重要post

Sir

去呀去呀

要多人到逼都逼唔入

!

召喚護旗手

集氣啊

721 811 831 新屋嶺 10.1

今晚一齊嗌
THEY HAVE GREATER BAY
WR HAVE BETTER DAY

光復香港！！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

吹大雞呀，唔去過唔過得住自己良心？

推啊 唔好比佢停

一齊去遮打懲罰大會
今晚 7點

過海都去

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

炒

一齊去遮打懲罰大會搞手
今晚 7點

出！！！！！

求下大家一定要出現！

行動post

屌，推返上去啦

今晚真係一定要多人 跪求各位今晚點都要出黎

屌你7點未放工呀

今晚見！

今晚地鐵幾點關?

推1

想問一問有無今個星期六日行動嘅文宣？

今晚一定和理非，邊個攪事邊個就係喬裝狗

PUSHHHH

唔出去都會被自殺，有咩好驚

邊有得唔出

Gogo